大家中意返office 定WFH?

大家中意返office 定WFH?

返office 做野-正評
Work from home -負評

AB Team

Office
在家無法工作

全返office好厭
全返wfh 好撚悶
ab team 最好

唔洗車錢我會選擇返office

證明未夠忙

冷氣錢其實貴過車錢
屋企開全日冷氣好肉赤 唔開又濕撚曬

屋企長期唔開冷氣...

如果屋企有個書房，WFH都唔錯
不過THIS IS HONG KONG

我都想自己有呢種忍耐力

講到打工仔好似有得揀咁

Work from home

Work from hill

鍾意行山

咁你WFH 定office ?

你做行山銀行嗎

兩日office三日wfh

做邊行？呢個月都WFH嗎

Office
WFH係屋企做唔到野
比屋企廢老玩wechat錄音疲勞轟炸
同埋間房定位做廢毒撚上連燈&打機

AB 最好 有時d project set 好deadline 有邊個敢遲交 就算係屋企hea住做deadline前點都會嘔到份野出尼啦最少
IT 狗 最低層

梗係wfh
每日慳返搭車果2個幾鐘
又可以唔駛換衫
夠鐘收工即刻off line

WFH慳左好多時間，不過久唔久覺得都要返一日半日office

會叫老豆老母熄WiFi，佢地通常都肯
如果有廢老阻咗晒可以同佢地講唔熄今個月少一半家用當上網費